係咪唔係自己收就一定無事

是咁的 做服務業 咁有個老人家就成日上嚟同我地吹水嘅
咁前幾日中秋 佢就話要派利是俾我 但係佢就買唔到利是封 求撚其用張白紙包 心諗你都痴撚線
咁我就hea鳩返佢 之後扔咗啲錢落公數度

下世小心啲個啲可以慳返

下世小心啲

濛狗